一條女飲酒飲到喊

有時候飲酒枉枉諗返起唔開心既事
無人幫到你 我明。

你男定女？

男
見到條女係吧飲到喊

有冇上去安慰人？
嗰啲九成九失戀

繼續兜

唔緊要喇

[/quote]繼續兜[/quote]

你真係智障㗎喎

係邊到 我岩岩都見到個

尖咀

比包紙巾人地啦